(癲撚左) 黑警連Food panda外賣員都拉！！！！！！

【警方濫捕參與居民會市民】⁣
今年2月12日晚，民主黨立法會議員尹兆堅，聯同葵青區議員吳劍昇及唐皓文於葵涌葵聯邨召開居民會。會後警方無故到場截查參與會議的市民，及後更作出無理拘捕行動。警方當晚在現場拘捕了12人，指他們涉嫌非法集結及藏有工具可作非法用途，但警方其實只是檢獲眼罩、反光背心、政治標語旗幟等。⁣
⁣
民主黨區議員上周陪同其中5名被捕受害人「踢保」後，今早再與5人召開記者會譴責警方濫捕。⁣
⁣
【急救員被捕】⁣
本身是急救員、當晚只是陪朋友出席居民會的葵涌居民Cindy表示，當晚出席居民後與朋友在附近敘舊，其間警方突然以其袋中有對講機和反光衣為由，以「藏有工具可作非法用途」罪進行拘捕。⁣
⁣
【外賣速遞員被捕】⁣
本身是外賣速遞員的「OK仔」表示，當晚只是到場等候外賣訂單，但卻突然遭到警方拘捕，令外賣工作受極大影響，「我講明係返緊工，佢（警員）都係要照搞。」他指警方截查他期間，沒收他用作接收外賣訂單的兩部手機，以及一個Foodpanda保溫袋。⁣
⁣
他又指，他向現場質疑他身份的警員表示可以搜查其外賣車輛後，有在場警員亦開始相信其外賣員身份，部份警員更一度稱可在搜查後即釋放他，「但最終個指揮官都話係唔放得」，因而被捕。⁣
⁣
【警員粗言侮辱】⁣
被捕的Cindy指，警方截查時不斷粗口辱駡，她在搜身中途聽到有警員說：「呢度有Cam（記者攝影機）啊，我哋轉去後山，嗰度無Cam，然後繼續搜」。⁣
⁣
同樣被警方搜身和拘捕的D先生則指，在搜身過程遭到警方踢中左腳，令他當時感到痛楚，其後警員亦不斷向他施以粗口辱駡。

#香港警暴 #濫捕 #濫暴

開居民大會都拉
拉埋家長教師會啦

黑警真係專拉送外賣

警疑拘外賣員 濫查浸大記者

連登討論區網民上載圖片顯示，一名戴有口罩、身穿深色外套及長褲的年輕男子在中環置地廣場外雙手被反鎖，身邊有多名警察，其中一名警察手持一個deliveroo（戶戶送）的外賣袋。有網民表示，被捕男子為外賣員，在工作途中被捕。本報向戶戶送查詢，發言人表示很重視送餐專員的安全，「我們與送餐專員之間有一個即時通訊的渠道，就不同情況進行實時通報。就有相片顯示戶戶送送餐專員被截查，我們正在獲取更多資訊，如有需要，將提供相應支援」。警方沒有回覆本報查詢。

依個我記得個袋黑警有show出黎有野架喎

外賣員connect

仲有Uber eats好似未拉

之後影張相砌生豬肉有幾難

擺明鳩拉

入小額錢債追番人工+精神損失

拎番幾皮野食餐好啦

大方向係鳩拉，藍絲、外賣仔、支那旅客都唔放過，大家睇路

今日既香港法治得啖笑，分分鐘拖你兩三年，你要夠堅毅同耐性先可以同政府打官司

連個外賣都比佢食9埋

無狗糧食無計

係個apps貼呢單新聞
話 黑警唔好用

今次竟然指閪官失控

我記得呢單...

呢啲相攞黎做memes : apparently takeaways are illegal in HK.

被捕的Cindy指，警方截查時不斷粗口辱駡，她在搜身中途聽到有警員說：「呢度有Cam（記者攝影機）啊，我哋轉去後山，嗰度無Cam，然後繼續搜」。⁣

扣留完48小時 係咪仲要賠返外賣錢？

張order status: 你的外賣已被黑警沒收

戶戶送當外賣員只係自僱
全港只有一間FOOD PANDA 係當外賣員係員工，有買到勞工保險
其他公司都係當外賣員係condom，大家光顧前要考慮企業有冇盡到社會責任

Food panda會唔會即刻割席 炒個員工

拉人拉到痴撚晒線, 死賤狗等死全家後死男家後死女家跟住死撚晒全家族一個都不能少!

佢地都唔怕與全港市民為敵 去到微博有好多五毛圍爐

我真係外賣仔嚟架

就算即炒， 證實到當日係合法上班執行指令， 當工場冇得推缷責任， 另加一條無理解僱

CLS

黑警幾時死

其實班黑警先係暴徒 阻人返工 破壞社會秩序
人地送外賣搵餐晏仔 黑警咁都要斷人米路 唔撚洗搵食？藍屍平時屌人阻人返工 ？唔屌d差佬阻人返工阻塞馬路？

大家要撐呀

拉咗唔使畀外賣費，又有嘢食

ubereat好似係冇制服

推

有

曱甴唔食外賣架？連累埋全座宿舍唔使食

乞人憎

「依家早餐都有得加大la」

送狗屋一定先食半個餐再送

屌你老母

荒謬到

ubereat有手有腳就可以落街做

狗要先食

遲早做殯儀 破地獄 全黑衫照拉

阻人返工正仆街

Push

香港警甴暴徒連食物都都要偷要搶

OK仔

其實 Food Panda 新制都係自僱

外賣員本身好多都黃

小額一堂過, 無得拖, 不過官一定判9你輸, 因為小額係個官話事 一定幫黑警

police state

推呀

FoodPanda 都搶

Gphone gor

極端恐怖分子=香港警察

黑警：你唔係外賣仔

旗杆 標語 文宣

黑狗得罪晒兩間 大家送外賣識做喇

因為fp同dr都唔送狗屋架

on9

點撚樣 依家送外賣都關佢事

我真係外賣仔

白兵又話區議會無用

佢地去無camp既地方同女外賣員梁入了解都唔關你事啦

找到支伸縮警棍

班黑警最近真係好得閒

外賣員其實好易報復架咋.......

黑警自己都經常叫外賣架

會唔會太過份？！

即係班狗放落去架啦
次次搵到都係警犬用既武器

殺人都敢，有咩更加過份？

黑警 垃撚圾
破壞社會秩序
破壞市民生計
食屎啦

你當呢度美國???
轉頭拉返你

繼續尻拉啦，拉埋藍絲外國人大陸人

真•外賣仔

唔好再問點解啦
個龍門任佢擺

黑警/藍絲都低能，
外賣仔咁易扮咩，有沒睇喜劇之王架
好難扮架，cls，要扮都扮黑警啦，
班白痴鬼撚知我係守邊區？

賊：咁我加夠三條腸要幾多錢啊？

星：唔好啦

賊：幾多錢啊？

星：我係送外賣架咋

賊：我問你幾多錢啊？

星：我唔知啊

賊：幾多錢？

星：我真係外賣仔黎架！

賊：你唔係外賣仔！

黑警共和國表示: 黑警係大撚哂 吹咩 林奠都要同我"雪雪雪"

pish e+好多人做多人做外賣仔

單新聞同上面個手足會唔會唔同一單？

push

DKLM

法治，已死

鳩拉你痴線 ? 咁圖中的行為算係乜 ?

因為太耐冇食過冇比人加料嘅外賣

一定唔抵得人地送外賣都高人工過佢地

成班都精神病

之前仲瘋狂叫人做foodpanda

又係譴責
告鳩佢地呀

佢都係想食加料外賣姐，可以成全下！

你唔係外賣仔!

一早話左班狗鳩拉番去再砌生豬肉屈打成招，你班on9仲一味係度手足手足咁幫人認罪

去過咁多次都未見過官
但係未試過告政府

黑警=恐怖分子

黑狗死全家，冚家肺炎死

阻人返工

班垃圾狗成日話人發放仇狗言論
其實係自己每日累積
快啲死全家喇

明知人返工都要拉係咩心態

班狗想食免費外賣,又唔想畀錢,係咁架啦

最好叫多啲，加重料

所以送親狗屋都會好好味？

佢自己做過啲乜 心照啦
咁鍾意食花生

藍絲唔會恐怖分子只係無差別襲擊無辜市民

前排有個藍絲比警甴拉咗，佢老闆去差館探佢，話佢員工係深藍黎，啲甴都唔理佢

自從早喺六月，扶人起身、十一月有Poly教師返校改卷，都比人鋤暴動後

彷佛看透了紅塵

人地叫左外賣突然無得食, 又退唔到錢咪好慘

721 831 101 1111

Push 屌

唔同架on9
呢個係foodpanda啊

又拉外賣仔